機場清場，搵幾隻鬼同演員就攪掂

琴晚仲諗政府有咩計阻止人入機場
搵所謂演員同獻頭大陸鬼
打幾下，圍幾粒鐘
引發仇恨大戰
聽日市民就開始割蓆
泛民都陸續割

記住呀，我地比政府玩足咁多日，一日大龍鳳就玩死我地？
撐住呀香港人！！